[求救] 有冇粉嶺巴c打有拆macbook air螺絲批？

部macbook air 開唔到機 想拆開佢整下睇下開唔開到機
有冇住華明附近既人可以借比我？我買都得

lo 連登有愛

有冇人求下我

Push

有D好緊要既野想拎返

睇黎冇希望

push